{
    "question": "Contoh peranan pbb pada bidang hukum dan kemanusiaan yang bisa dinikmati oleh masyarakat internasional adalah\u2026 *",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022Memelihara perdamaian dan keamanan internasional.</p><p>\u2022Memupuk hak asasi manusia.</p><p>\u2022Berperan dalam penanggulangan peledakan penduduk yang menyebabkan kemiskinan, kebodohan dan keterbelakangan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>repost hoho</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "masjid-al-azhar-didirikan-pertama-kali-oleh-dinasti-245",
            "question": "Masjid al azhar didirikan pertama kali oleh dinasti \u2026.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Masjid Al-Azhar didirikan pada masa kepemimpinan dinasti Fatimiyyah.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "orang-yang-berusaha-menjaga-lisannya-dari-ucapan-yang-dapat-meluk-134",
            "question": "Orang yang berusaha menjaga lisannya dari ucapan yang dapat melukai perasaan orang lain adalah contoh perilaku beriman kepada malaikat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Raqib dan Atid</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Malaikat Raqib dan Atid adalah pencatat amal baik dan buruk</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kepada Malaikat Raqib dan Atid</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Malaikat Raqib mencatat amal perbuatan baik</p><p>Malaikat Atid mencatat amal perbuatan buruk </p><p></p><p></p><h3>maaf klo salah </h3><h3>smg membantu^^</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-penerapan-ragam-hias-pada-bahan-kayu-tolong-bantu-saya-304",
            "question": "Pengertian penerapan ragam hias pada bahan kayu tolong bantu saya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ragam hias pada bahan kayu adalah pola hias yang diterapkan pada media kayu dan dikerjakan dengan teknik tertentu. Pada umumnya penciptaan ragam hias pada kayu dilakukan dengan cara melukis, mengukir, dan gabungan antara melukis dan mengukir. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><h2><strong><em><u>MAAF</u></em></strong><strong><em><u> KALO</u></em></strong><strong><em><u> SALAH</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>)</u></em></strong></h2><p><strong><em><u>SEMOGA</u></em></strong><strong><em><u> BERMANFAAT</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>YA </u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>KK.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>)</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:pola hias </p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-dari-kata-al-anbiya-ialah-786",
            "question": "Arti dari kata Al Anbiya ialah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mengutarkan kisah beberapa orang nabi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cangkul-bajak-mesin-percetakan-adalah-alat-alat-yg-di-pakai-man-744",
            "question": "Cangkul, bajak ,mesin percetakan adalah alat alat yg di pakai manusiadlm membatunya untuk menghasilkan sesuatu bagi kehidupannya. peralatan ini di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>peralatan pertanian </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apa-pengaruh-dan-manfaat-menguasai-materi-ini-terhadap-k-486",
            "question": "Jelaskan apa pengaruh dan manfaat menguasai materi ini terhadap kehidupan kalian",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Terkadang di dalam kehidupan kita membutuhkan pengetahuan dari materi yang kita pelajari di sekolah</p><p></p><p>pengaruhnya, kita menjadi tertolong dan dipermudah jika mengetahui materi yang kita kuasai</p><p></p><p>contohnya kita tahu bahwa lilin jika di panaskan akan meleleh, air jika di panaskan akan mendidih lalu menguap</p><p></p><p>manfaatnya kita dapat menggunakannya dalam kehidupan sehari hari</p><p>kita tahu bagaimana dan mengapa hal itu bisa terjadi dalam kehidupan</p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-bukan-merupakan-dampak-positif-pendudukan-jepang-679",
            "question": "Berikut ini yang bukan merupakan dampak positif pendudukan jepang di indonesia adalah \u2026",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Penduduk indonesia menjadi menderita</p><p>2. Banyaknya penduduk indonesia yang kelaparan karena hasil panen harus di berikan kepada jepang</p><p>3. Penduduk indonesia hatus menyembah matahari di pagi hari</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dua-macam-sda-956",
            "question": "Sebutkan dua macam SDA\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sumber daya alam yang tidak dapat diperbarui.</p><p>sumber daya alam yang dapat diperbarui.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Sumber daya alam hayati</p><p>2.Sumber daya alam nonhayati</p><p>3.Sumber daya alam yg dpt diperbaharui</p><p>4.Sumber daya alam yg tdk dpt diperbaharui</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-tujuan-jepang-ketika-menjajah-indonesia-amp-knp-bangsa-ero-394",
            "question": "Apa tujuan jepang ketika menjajah indonesia? &amp; knp bangsa eropa menjajah bangsa eropa juga?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tujuan Jepang ke Indonesia adalah:</p><p>1.)Menjadikan Indonesia sebagai penghasil dan penyuplai bahan mentah dan bahan bakar bagi industri Jepang. </p><p>2.)Menjadikan Indonesia sebagai tempat pemasaran hasil industri Jepang. </p><p>3.)Banyaknya jumlah penduduk Indonesia bisa menjadi pasar yang menguntungkan bagi Jepang</p><p>4.)untuk mendapatkan rempah-rempah yang di miliki Indonesia.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tujuan Jepang menjajah Indonesia :</p><p>Menjadikan Indonesia sebagai penghasil dan penyuplai bahan mentah dan bahan bakar bagi industri Jepang. Menjadikan Indonesia sebagai tempat pemasaran hasil industri Jepang. Banyaknya jumlah penduduk Indonesia bisa menjadi pasar yang menguntungkan bagi Jepang</p><p></p><p>pertanyaan terakhir mungkin maksudnya knp bangsa Eropa menjajah Indonesia juga ya ? kalo iya ini jawab nya :</p><p>Rempah-rempah menjadi salah satu alasan terbesar Bangsa Eropa datang ke Indonesia.</p><p></p><p>Rempah-rempah yang dijual ke Eropa asal Indonesia ternyata dijual sangat tinggi. Hal ini karena sudah melalui pihak ketika.</p><p>Kedatangan mereka tidak hanya berdagang, melainkan juga mengambil alih perdagangan dan menguasai wilayah di Indonesia penghasil rempah-rempah.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu, maaf kalo salah</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menurutmu-sosok-seperti-apakah-imam-bukhari-920",
            "question": "Menurutmu sosok seperti apakah imam bukhari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalau gak salah wajahnya mirip nabi muhhammad </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok <em>salah</em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iman sebagai fondasi dan amal shalih sebagai bentuk yang terbangun di atasnya dengan melainkan seperti berdirinya orang yang kemasukan syaitan lantaran </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>somoga bisa bantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}